mox其實點用黎消費

譬如去7仔買包糖
EPS？
MasterCard？
Google pay？

both

信用卡咁直接嘟？

畀錢講Mastercard
跟住你電話/卡 拍落去部機度

搭單
你嗰陣申請搞左幾耐？

好似好型

5分鐘內

上星期日扮工得閒得滯痕
申請2分鐘
昨日收卡

可以用apple pay 亦有實體 master 卡

搞身份證容易過天星
同埋mox嘅ui，信封好有改變feel
會想用

利申懶得搞天星

係咪link up後
俾錢我講google pay
跟著拍卡/機就得？

一開始會覺得
會成日攞住張卡冇下冇下
但係一排之後就唔會再點理佢

真係覺得好唔同
揸兜好多system old school
唸唔到契仔mox咁新潮

btw 如果master 拍手機，我係咪開apps is ok

藍色？

apple pay

我用Tap n Go

Google Pay開咗mon就得 唔使開app

yes